想問高ling部iPhone x會唔會比Jigsaw用faceid開到？

唔會

其實有冇人話過你好搞笑？